\begin{song}[remember-chords]{title={En glaž vina mi dej}, band={Iztok Mlakar}}

\begin{kitica}
C                                    d \\
En glaž vina mi dej, prej ku voct z njega rata   \\
                    G \\
dej numalčk se nasmej,  \\
                 G7               C \\
kelnerca mu je zlata, ancuj sem ledih nu frej, \\
C                              d  \\
jaz spet ustu sem sam kadar štorja konča se  \\
             G \\
ni ljepu sej priznam   \\
                G7              C C7 \\
ma treba je miselt nase, ni kar tku se ne da \\
   \\
           F                  C \\
Ma huodi huodi, si že najdeš kej bolšga   \\
              G \\
svjet se nebo podrov od tega nevem če ni  \\
G7               C C7 \\
hujšga ni nobeden še umrov   \\
        F       f               C \\
ma huodi huodi an boh stoj ti obstrani \\
  A7             d   \\
preveč rad sem te imel, da bi ti reku  \\
 G                        C \\
ostani, ma da bi vsaj jokat znal  \\
 Mrak se nardu je že ncoj so zvjezde res krasne   \\
muoj ti buh ma jih je an če kera   \\
ugasne kuos neba z njo umre   \\
an numalčk manj luči je ostalo za tabo   \\
ma ncoj pije se mi, ncoj vina bi rabu,   \\
da bi mi svjetlo  v temi   \\
ma huodi, huodi si že najdeš kej bolšga   \\
svjet se nebo podrov   \\
od tega nevem če ni hujšga ni nobeden še umrov   \\
ma huodi, huodi an boh stoj ti obstrani preveč   \\
rad sem te imel, da bi ti reku ostani   \\
ma da bi vsaj jokat znal   \\
preveč rad sem te imel, da bi ti reku ostani   \\
ma da bi vsaj jokat znal   \\
lalalalala, lalalalala,   \\
preveč rad sem te imel, da bi ti reku ostani   \\
ma da bi vsaj jokat znal,...
\end{kitica}

\end{song}
